他蔑視共產主義的無神論和普京主義的空洞的宗教實踐。 紀念與東正教戰鬥的俄羅斯牧師|Cathy Young | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 否則，我們只是在慶祝一個空洞的節日，完全失去了它的真正意義。 耶穌並非生來富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 後來，學校裡的孩子都空了，他們跑到樹蔭下玩遊戲。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 週四，俄羅斯博主發佈了曾經出售電子產品的商店貨架空空的照片。 在災難性的年度新聞發佈會後，普京需要一個擁抱|安娜·涅姆佐夫| 2014年12月18日|每日野獸 
 如果他們真的與朝鮮有關，那麼這種威脅可能並不像人們想象的那樣空洞。 2014年12月17日，《每日野獸》 
 在這裡，他找到了一個空的隔間，裡面很黑，看不見，但仍然有足夠的光線閱讀。 homestead |Oscar Micheaux 
 當葬禮結束，他們回到他們荒涼的家時，拉蒙娜一看到空空的搖籃就崩潰了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 例如，一個非常小的孩子會假裝做些什麼，比如拿起一個空杯子，假裝在喝水。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 因為他的心似乎時而充實時而空虛; 他的全部生活都集中在那裡。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他說，在佛蘭德斯，他們絕不會揹著空空的武器進攻; 他們會一直等到吃飽了。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓